半年啦 其實團火慢慢邁向嘉年華運動

所謂嘅全民皆兵去咗邊？
你哋所謂嘅全民皆兵冇咗 之後話全民帶gear又冇咗 連全民帶口罩都冇搞得成個
依家要嘅係18區開花 得勇武先係可以重燃團光復香港 時代革命火
128有800,000萬香港人企上街啦 咁又點？
林奠咪話你哋有遊行示威嘅權利 回應五大訴求？佢一早回應咗 就係唔需要 依家係要逼佢答應五大訴求呀

你哋口講唔係當前線手足係condom 咁129嘅黎明行動呢？800,000萬位手足去曬邊
依家個個區選打曬飛機 你唔好唔認團火開始熄緊啦 係poly手足同彌敦道手足重燃團革命火 依家又俾人吹弱咗
唔好講咩靜靜雞 靜靜雞係唔講自己發夢嘢 但勇武行動靜靜雞就捉咗都冇記者影 以為靜靜雞係成功 打曬飛機

推

正經post又係冇人理 啲Time無聊嘢就個個湧埋去理

行動post從來冇人理

究竟點解我仲要咁傻係到繼續努力

真係好似得自己一個努力落去

1連推

2連推

3連推

4連推

5連推

6連推

7連推

8連推

9連推

10連推

推 靜靜雞到好似冇曬行動

其實靜靜雞有幾多位手足係有組織 我哋只係香港人 係普通人 我哋冇任何組織 靜靜雞行動 到最終只係更易捉手足